[gay]幸福不是情歌的心事分享區（150）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

yeah 西撞巴

下次搶200

上面個個not me

好 尷尬嘅時間黎
中西藥要隔四個鐘先可以食
依加9點 我冇可能隔4個鐘
中藥過夜效果又好似冇咁好
西藥又要睡前食 覆診個日就係我岩岩食完嘅後一日
點算

馬馬

呢個主持好CUTECUTE
點解台灣呢D外景主持都咁正

應該del咗ig
我明明有follow
但搵唔到佢
佢係paul到個d留言唔見哂

我好like佢
世界第一等仲好like楊子儀

打字方便d？

呢個叫咩名

唐振剛

個名好MAN

不了

X=臭閪

你又知肥嘟嘟

睇到扯扯地 佢手勢好熟練

對 牠比較粗壯一點

等我幫主持check check size 可能更粗

也推太快

Lm

去左邊

助護哥哥搵你未

對家庭觀眾

究竟進展到點吖

佢同醫生進行成點

換左contact嘛

gpbb幾時同我換

留低你contact

Kumakumahehe@gmail.com

新post靜晒

吃屎啦dllm

準備沖涼

今日去邊玩黎

叫臭閪表哥咪算

今日表妹生日 入左大埔玩表弟

臭西還臭西 表哥還表哥

會攪生日會咁warm

小朋友係bb至幼稚園果陣最可愛

咁臭閪同表哥係同一個人咪可以加埋一齊講

it's real emai l

熊B check email

係唔係預你斷先俾咁多條你

我厭煩 帶到一半無帶

靚仔又有錢 有無人岩

個自貼撚po keep住update

媽咪係咁講我條眼眉毛
邊有男人修眉毛嫁
男人邊洗抆雜毛嫁

link

收工yet？

咁佢講得岩

我要你既豆漿

修眉正乸型

含哂咁多碌

對唔住囉
我仲講野高八度 行路內八 扭屎忽 蘭花手 化妝 著熱褲 添

差D係街開左

樓主 又粗又大碌

個仆街ex無啦啦搵翻我

屌

唔係好sissy姐 仲未著螢光衫褲同及膝襪

9點收

頂 底褲都無著

屌我

巴打呢排好忙? 唔見你既

辛苦晒
食埋野早d抖啦

好撚核突

sell野lol ?

謝主隆恩

明天繼續

除左化妝其他係app未必睇得出
D修眉閪係app hi我即block

嘩呢的先正吖

靚仔新定義?

thats why一直單身~
0仔here

等我post大丁醫生上去先

搵左。今晚宵夜呀

留名跟進

做愛

其實有d驚佢係player 同時 又唔知是否對佢有feel

神展開

精牛

有冇新相先

佢大約幾多歲

睇落又幾似
小心啲 唔好沉船

25定26 好似

seed !?

點解咁講既

俾人呃過 依加好小心

防人之心不可無

受過傷

一定的

其實我覺得自己仲係好鬆懈

你地住得好近 ？

又好似係

係呀

咩事呀

約得宵夜 上屋企

結論係？

cc巴 諗太多

我覺得自己什麼都不是

佢係有J嘅女人

咦 電多電 鬼掩眼

送上門免費鴨

可以揸波又可以格劍 正

哎哋 唔一定上屋企就啪啪

容易見

診所 好刺激

唉 訓教
聽日一定會更開心嫁

夜空2.0

all mothers are women

Dllm!!!!!!

你係trans

其實我覺得佢係夜空分身 幻想自己26歲

欣宜

你指咩？sorry 英文差

吃屎啦 你都笑我

本來想打丁
太眼訓都係算 88

pmed

有直男hi你
點解無相仲多人hi 過有相

我唔笑你啦 錫番

睇唔明 最後 有冇中出

你

9點幾瞓著咗
btw留名

用防水手機 邊打j邊沖涼

咁快醒左？

老母入黎嗌醒我

ADELE FOR SURE

食完糖水 番屋企了

安全!?

岩唔岩傾

咩app 黎

還好 佢係計叫我諗定做咩 唔好無目標

seems a good guy

次次滴香薰精油都會滴多左

想同嗰朋友絕交

係唔係要放火果d？

上次發脾氣果個？

係無印買左香薰機

做咩呀 咪咪

佢仲話 有咩唔識問佢

係

食餐飯都食得唔安樂

搵少啲

係app到見到果個t back男 正面還好

傻咪 唔好嬲

唔識做愛

pic

香港咁濕用到咩

無印頭號fans
七百幾果部？

好開始喎

開冷氣用囉

好似有d急

四百幾果部咋 係房用
男朋友成日話我買親啲野都係無印

我加左你啦炸雞

做人可唔可以準時呀屌你老母臭西

Ok

有冇啲可以del既up圖網？說咁貼出黎好似唔係幾好

兩個毒撚拍拖就係講完早抖之後各自繼續打機

死啦我好驚

聽日打？

都得嘅

一齊打唔得咩

梗係一齊打機啦

我依家好想放嗰核彈係佢老母臭西度引爆

放係佢個菊到爆

唔好嬲嬲

差唔多訓了

早抖

冷靜啲！ 或者佢有理由呢

我係度都聽到你好似買好多

發個好夢 科科

打唔同驚

good night喲

Die hard fans

早啲瞓啦

time management咁撚差都係第一次見

屌你老母嚟到仲要西面

一早就應該絕交

係咪應該比兩分薄面我？

生日快樂

Hihi

睇下對方有無共同興趣，開話題

Ig公開多謝我送野俾佢
係咪好人卡已收:

未必呀，想曬下都會咁做

已經嬲到爆炸
whatsapp 開戰緊

難得生日放過佢啦 或者佢都唔想成日遲呢

626定627

哇，遲到仲要已讀不回真係應該仆街死啦

八年，係八年，中學到依家一啲改善都無，除咗開戰無其他選擇。

我好撚驚

驚咩

我準唔到時

訓先 晚安

咁咪啱,你鍾意比人屌

同佢講,你只需要回答屌定唔屌

咪臭係,點都要講返聲

好彩我會提前講

好攰呀

食個橙沖涼打機

咁咪block

咪咪生日快樂

多謝

有無熊禮物

話說我買左個態機套送比仔仔

熊大？

右下個隻 最為食啱哂佢

同男朋友就黎六個月 送咩好？

We bare bears

半年我地冇送嘢比大家 拍足一日拖，食個元氣就算啦

其實真係會計既咩
無乜心機計

大家都好sweet

會食一餐貴啲就算
因為平時只係食米線

加三隻雞翼

貶貶好靚仔
唔好比佢煩到你

早晨

好撚熱

七月都未到

啲廢老真係世界級
直接擺部唔知咩機係袋用最大聲播歌

好眼瞓

咪巴生日快樂!!!!
toliet mate 點同你慶生日

中田
搭車瞓陣

準備同媽媽食早餐

on99 MTR無得瞓

好迫好迫

返工既巴打加油 我放緊假

涼完衫去食早餐

P牌唔洗返工咩

隔離個肥佬好臭
點解可以一起身就咁臭

sor

你點睇都唔夠佢肥

我好多野做

Sor

回個post 姐

好囉

多謝大家

尋晚我地

咦咦咦 details!

食蛋糕咋下話

咪巴生日快樂

大家都破咗處

多謝

生日快樂，精力充沛

玩場ow先

咪巴 生日快樂

你努力啲趁我返工個陣升返二百lv

我display card 壞左

獅子都係

已經好好

好勁呀

威

bad boy very very bad

咪巴生日快樂！！！！

gp 巴打做禮物

中出你

韓國多唔多ot

電芯

極眼訓

grinder識?

come here doggy

我讀書唔清楚

唉ow都唔好玩既 贏到悶
16殺0死

你用咩角呀

恭喜馬馬

藍色果隻 用槍同q係加隊友攻減傷害

Ana?

Pmed

唔係傾到4點咩

交換左都傾到四點喎

今晚見

安娜

都幾好啦
不過你掂一下都當你有份殺

收工等

senior 知唔知你生日?

好肥 但好攰唔想運動
唉

好on9
有個app 識嘅交換咗電話傾咗3 4個月
(年頭個陣)
仲add咗fb
之後斷咗聯絡
去日本down返app
返到屋企佢用app hi我
之後問我搵fd定fun
我張圖無變過嫁

同我一齊墮落啦

返工企成日 去跑步隻腳無力
其實都係比緊自己藉口

佢撞過車失憶

玩其他係咁死

唔好咁

用路西歐

唉

咁我原諒佢啦
覆咗佢一句 搵你🤷🏻‍♂️

住東涌 ？

慈悲

So flirty

del 晒app

之前就係flirt極佢都無反應先斷佢聯絡

相認

好似我咁sweet

我理你地

SiuTong

快啲出pool 請食飯

我係大家嘅守護天使

唔知

我先係

Berry jin

起底力好強!

笑左

講我去飲ok?

咁善忘 好彩你無理佢

韓劇mode

八婆同我爭角係咪想死

點解既 不過我都del 左

因為我！?

唔導電

今日佢仲有冇咁蠢

真係 ?
無唔記得自己係hehe

係
已經無用啦

果然劇如人生

唔知我係點 嗚鳴

hornet 個啲好似無咁多

Need healing

好多相認

唔知佢
唔導電仲好
其實對方好唔成熟
但應該個時好想拍拖所以係咁flirt
諗返起就不了

要你拍套青春愛情劇

Flirt me

莓莓
記得
當全世界都唔鐘意你個陣
仲有我

唔鐘意你
(just kidding)

將就下 選我

佢點唔成熟法?

bl 劇

"water" boy

sor 但hornet同jd 好似無咁多fun

好 狗

成日流流長又留係屋企

講嘢好小朋友
係佢面前我表露唔到我本性
好啦 我地結婚啦gp!

真好

紙巾

打J

你係乜本性

應該係好事黎

好羨慕有私人空間

韓巴番工?

gv劇情 整整下

冇用過app

無著鞋！? 腳趾呢！?

好pure pmed

上映一套 音樂學生被猛一

瘋瘋癲癲
淫閪格

Susan常客都pure

why not both!?

小糖做咩? 今日放學去邊玩

冇 返屋企

日經

我要玩野戰

試後活動真係好 好羨慕

係公司入面 做到出走廊

火車便當我

對卷

熊熊3p雙龍我

你洗乜用
Btw 有人話賈雨村pure

笑死人咩

Bf幾時出現

就嫁啦 可能係你後面

點蟹會無人嘅

瞓著左

呢度咁多巴打都鍾意你

西女人就有

熊b

緣份嘅野 等下啦

ur face

呢度洗底好容易即
好似發八婆脾氣BLOCK我既西藏咪一開始洗底洗得好成功
不過俾人起底起到柒爆即嘛

帕拉圖

有我係度會dead air

醫生都執到

Me唔淫

呢排唔見持叔嘅

尋日游左個水左 極速瘦左0.5kg

好熱

有咩方法令啲陰唔好變一pat pat

gel

洗陰濕紙巾

剪晒去,咁咪唔會有一patpat嘅情況出現

乜呢度有人把口唔賤架咩

圖

好似好廋喎

我頭髮冇長到可以all back

好瘦

巴打做乜

happy share plz

你係講會太多油分痴埋一舊舊
一係無陰
一係就用乾髮粉or爽身粉

我用爽身粉都唔係可以整得好好

我啲頭髮好油 啲人叫我電一電佢無咁油

有冇教學

我都想電

GVG 個 Po D人講野咁撚自大既
以為自己係邊個？

會唔會脫髮 怕怕

洗多啲頭？
洗個陣按摩下

男仔攣毛唔靚

一日一次算唔算多??

ok 收到

我一日洗兩次

BB唔好電太誇

用邊隻洗頭水

韓味濃

178 54

點解會塞車

好耐冇度幾重

係真嘅
但好快直返

拍落手
拍上油個d位係咁拍
我以前係咁玩嫁咋

屋企無人 anyone fun now

173 63

180 68

家姐話佢唔肯出去瞓死都跑返入廳
睡相好似死咗

你呀？ 不了

好羨慕

你做咩block 人

sor 原來你比人block

我唔block 人嫁

佢block我

點解無肥仔hi我

呢度好多人食肥野
恭喜你响度搵到幸福

個對話都冇話你cute

會唔會吹頭

叫男朋友操

做下運動食多啲

打曬出黎咩

姐姐

操我

朝早會 夜晚唔吹
洗兩次
除非夜晚唔沖涼

閃閃

猴呢度

你有熊巴 不了

炸雞我呢

撞號 不了

問你咩仆街

你幾時約我食飯咪幾時要你

唔好咁啦 依啲擺心入面算

搵日lunch過嚟上環find me

好呀 你邊日得你同我講

返屋企影

會

韋禮安好靚仔 .

我like怪獸個樣多d

btw 信獸

瘦得制

撞我得唔得

冇所謂

氣管幾時先好
我想做運動呀
唔係邊搵到bf

Me

六六快d閪我面

鬧我

臭雞！臭雞！臭雞！臭雞！

每日搭車都喺度閪臉
我唔想架

我都係長期閪面

真係唔同人都有市場

鬧大力d

好靚仔

但唔同no wor

難怪無肥仔hi我

咁快又黎考試

有無肥叔hi你

中田巴今日番工忙唔忙

有 但好少 少到都無印象
多數都唔肥

心中有肥ok?

你用咩app架

咩叫心中有肥

jd grindr

JD 165 嗰啲全部係大隻仔

心入面覺得自己肥

我發覺自己好變態

嗰fliter set 咗165上限

有個ex好似得161

growlr 都係熊搵熊既
jd仲要長期無人hi

今日hea
恰著啦

肉球

幻想壓住佢地瘋狂抽插

變態佬

尖沙咀原來都好多地產mk

快啲到7-8月

我試過hid 肥仔
之後唔應機

咁我都幾污穢

我薄面皮唔敢hi人

唔再拍拖

介紹比六十六

小心啊 又要勞力?

腸胃幾時好 一日唔好一日做唔到猛一

海之戀

撞no

161 矮得滯

難講

有啲好撚粗

點解

今日酒店經理請食飯

但我約左人 又無得推經理 點算好

約左咩人先

終於明點解表哥鍾意啲細粒女仔

呢兩日係咁FF 嗰toilet mate

帶埋個frd黎

咩飯局唔可以推

岩先同個熊師傅共處一室

有免費飯都唔食

忍唔住啦你

羨慕死d巴打

圖呢

請play me

肚餓

屌緊佢 等等

Too fat!

Pm曬上面啲肥仔 快啲check

口痕想咬嘢

咬

真係好靚女

菠羅油

戒左食面包爹鋪既包好耐

食唐記包多

Dllm

巴打好靚仔

念力運動

好惡

讚你靚女都屌人

錫返

用面包機整

夏天成日搞到頭髮扁哂

gp又無食嘢？
我今晚落元朗食嘢

點解特登去元朗

近壽星屋企
不過都近屯門嘅
同埋想食個個好似唔多地方有

元朗係美食天堂

好易架咋

掃街一流

元朗人表示不知到有什麼推薦

有 現加喂蚊中 痕

話說今日又要搬嘢
兩個女同事話啲嘢太重點點點，叫我搬

我同佢地講 try your best

大棠輕鐵站 對面幾好

港女

幫你啜蚊爛

今晚食蒸汽鍋
打冷元朗都係好選擇
小肥羊同小肥牛都幾正
另外上次食過間打邊爐唔錯但唔記得叫咩名
b仔外賣雞尖呀
狗仔粉（屯門無十八座）

用口水可以止痕

好似好正

好日唔出mk，好多人
點解啲人咁中意望我呢塊七巧板
係咁俾人望

我食完食咗我

打冷好食 隔離有蠔餅添

蠔餅啊

正呀

估幾錢系列

芒果熱氣

咁耐食一次仲要比人咒

唔係咒你

組團食lu

九龍撚 無我份

住咁耐無掃過街

米青呢

買開30泰珠

養顏防敏感

叫gp速遞俾你
gp巴！熊巴要元朗蠔餅呀

蠔仔咁補 今晚

見到小糖食芒果糯米飯 我想飲椰青添

姐係椰汁?

今晚食乜好

鳳爪

係椰青水！
椰汁留翻俾你啦

你同gp今晚要翻天覆地了

黑人問號

床單都要換幾張

gp巴ready好未

未飲過

得gp 米青 要唔要?

仲正

日日都做

[爆卦] 上海有人往飛機發動機扔硬幣祈福

一齊去飲

痴撚柒線

蒙

攰 幾時先放假

放一晚

啲三姑六婆 唉 因為人地冷嘲熱諷 而分手好唔底

你以為我背住個門口 睇唔到你入黎
你就有機會捉我玩手機咩？
多謝好同事多次提醒

經過starbuck好多人

訓練吸啜力既時候

練啜野

最後同個fd食宵夜
即係今晚又食兩餐

強行吸啜 sucking 經驗+1000

好想飲奶綠

咁咪樂啜得

護士哥哥?

我好鍾意紅豆珍奶

啜腸

好眼訓

訓

吸力強勁 令珍珠穿過幼管

噴射珍珠

仲有第三餐

將收藏係蛋蛋既sperm啜出

超展開
加油 得閒報告下進展

你班友當bl故睇

拒絕

最後翻到屋企先飲

唔係故黎架 真人真事
記得請我去飲

好啦

雷巴 啜啜啜

劇如人生

訓左夜晚唔洗訓

打機

個個都準備聽日交流團

你都去？

走邊交流

冇

北京

拎匙羹

oh
少左班人咪好悶?

中學交流團好正 偷走出去食野 又玩房game

果陣成績差 無得我去

每日放工都好疑惑究竟老細係預期我返幾多個鐘

請你果陣無講明office hour？

差啲係廳訓著左

十個鐘..
得唔得架當佢無到
煙腸好似係食物鏈既底層

飯前飯後都係好眼訓

唔知 冇睇

唔去 唔想去中國

彩佢都傻

既然係食物鏈最底層我更加唔怕死

一係比大信封我

烈女不怕死

咩

大媽扔硬幣入引擎保平安累南航客機延誤5小時

中國 不了

特辣級？ 好多隻辣椒

咁長

好攰??

係 今日食晏都已經可以訓著咁濟

雞煲?

咁今日早啲休息 做過乜黎??

得嗰少少錢想做死人咩

冇呀 對卷炸嘛 唔夠訓掛

英文全級第一

冇呀 我都想
呢間學校都冇第一點同人鬥

咁 知道考成點未？

reading 78
listening 76
speaking 75
writing 78

即係第幾？

應該未知

未呀
直覺都係繼續第三

good boy (treat)

仲未爆既

今日早啲訓吧

收晒油

955

咁勁既 以前有5 60分偷笑

最後六十轉入直路
到底邊個會跑出呢

大家都放慢腳步!

我band3比分好鬆手嫁炸

係 完全覺

!!! 我又食

好肥架

966

無限甜蝦唔該

無限三文魚刺身

轉校

970

on the road again

R
水
吹
時
間

兩樣都唔食

sorry

sorry for what ?

返工啲時間過得好快
咁就一個月

岩岩又接到客

開到單有大餐食

經理同班同事 借d倚摸我頭

988

手羽先巴打勁

無圖呀 咪咪bb

雞翼唔係手羽咩？ 手羽先係咩？

手羽先 先係雞翼咁解
唔係咩

唔清楚

我都想有人摸我頭

dangerous!

hi